你地點同另一半溝通嫁？

真心
我呻兩句...
佢就打一段野反駁我
跟住話我諗野負面
最後佢仲負過我...

屌...我都係想呻下姐
我都係呻下無聊野
心事都已經唔敢呻了

點解都可以搞成咁...唉

同佢呻下
好似只會令佢唔開心

所以永遠唔會同條女呻 呻黎都唔知做乜9 對住個屎坑講完沖撚左佢仲好

自己攞嚟衰

佢想溝通既野就溝通 唔想溝通就逃避